[撚狗] 搵到圖噚晚有人撚班PoPo

班PoPo跑輸成條街

小心至上呀，唔好有事吖

尾個張型撚到

green object實其實跑得唔快又耐力，好多又肥又矮，係速龍快因為係有飛虎同機場特警

希望最後無畀人捉

樣都唔遮吓。。。

比人點哂相

希望佢無比人追啦

最尾個張